Het leek mij dat de put was vergroot en steeds weer rookwolken van levendige groene damp stroomden naar boven en naar buiten toe opheldering van de dageraad - gestreamd, draaide, brak en verdween.
Voorbij waren de pilaren van vuur over Chobham.
Ze werden pilaren van bloeddoorlopen rook bij de eerste aanraking van de dag.
HOOFDSTUK TWAALF WAT IK ZAG VAN DE VERNIETIGING VAN WEYBRIDGE EN SHEPPERTON Toen de dageraad feller werd, trokken we ons terug uit het raam waar we vandaan kwamen had de marsmannetjes gadegeslagen en ging heel zachtjes naar beneden.
De artillerie was het met me eens dat het huis geen plek was om te blijven In.
Hij stelde voor, zei hij, om zijn weg naar Londen te banen, en van daar weer bij zijn batterij - Nee.
12, van de Horse Artillery.
Mijn plan was om keer onmiddellijk terug naar Leatherhead; en zo sterk had de kracht van de Martianen maakten indruk op me dat ik vastbesloten was om mijn vrouw mee naar toe te nemen Newhaven, en ga meteen met haar het land uit.
Voor ik al duidelijk waargenomen dat het land over Londen onvermijdelijk de scène van een rampzalige strijd voor zulke wezens als deze zouden kunnen zijn {54874}{54903} vernietigd.
Tussen ons en Leatherhead, leg echter de derde cilinder, met zijn bewakingsreuzen.
